龍堡國際賓館自助餐點解可以做街客？

之前有新聞話佢地要係非牟利機構 政府一千錢一年租 跟住就靜過一排 但件事過左 而家又開始做番街客 有無人知點解

好多都有啦

樓主打拼音？

手快快錯字

推到佢仆街罰佢錢啦

得我一個睇唔明

有咩問題

推